有冇人記得十年前嘅鑽石能量水？

瀘水器嚟
果時仲細 有親戚介紹屋企用
果時好似肥媽都有做代言人
啲水過濾過 係好似好飲啲
又有唔同實驗做下 浸完提子啲水無tap water無咁黃

果時個細都未識層壓式推銷呢個term
淨係有印象介紹人用可以減月費
懷疑親戚入左教
詳細都唔記得了
淨係有印象 親戚成日隨手帶住支噴霧
話鑽石水噴下塊面精神d

唔知執柒左未 到底係咪9嚟

你拎番D普通水噴鳩你親戚佢都醒神D

肥媽代言 = 垃圾

用閪水噴仲醒神

果時太細個 又逼住一齊噴

Ching美國好悶?

恒大能量水就聽過

蔡瀾都有賣過鑽石能量水廣告

認真post

其實九十年代中期北美就有，叫 NSA ；睇彩數，因為個濾水器，我有朋友做，撞正食水有污泥個期，真係搵到錢，不過唔係長期囉

唔係人瑞嬅代言咩？

以前就已經係層壓式推銷？

濾水器，濾完好過冇濾，不神奇。tag 個名，俾啲錢名人吹幾句。cap 完水唔會再見。
讀完中學科學都唔會信。社會有錢的人未必有基本知識。

呢幾年都仲聽到有架喎
咩細粒左既水分子
可以更易比人體吸收